做文職最辛苦最難係同人夾野

香港太多垃圾
又無責任心
又無記性
又多甩漏
其中一個做錯做少做漏就會搞到成件事做唔好
其實班友咁廢學咩人做文職啫
小小野都跟唔足跟唔好
不如轉行去做賣衫賣鞋樓面搬貨快餐倉務同保安呢啲低賤工好過啦
又唔會累全家又唔駛用腦
岩曬班廢人啦

係人都覺得除左自己, 其他人都係豬隊友架啦